Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (juillet et août 2021)
Slug: new-developers-2021-08
Date: 2021-09-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Aloïs Micard (creekorful)
  * Sophie Brun (sophieb)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Douglas Andrew Torrance
  * Marcel Fourné
  * Marcos Talau
  * Sebastian Geiger

Félicitations !

